港大突殺全港唯一建築文物保護學部 主任斥黑箱作業 保育古蹟更缺人才

深水埗主教山配水庫百年建築險被毀，揭露本港古蹟保育人才不足。《蘋果》獲悉，本港現時唯一一個提供建築文物保護碩士課程的港大建築學院建築文物保護課程學部（ACP）將於明年「殺部」，明年入學的碩士學生會被併入園境建築學部，該學部將升格為學系。ACP主任李浩然確認事件，批評建築學院決定突然，事先亦無諮詢學院及港大。他曾嘗試與學院院長討論惟遭拒絕，「佢唔肯同我討論」。他批評學院「完全係黑箱作業」。

Source 蘋果:

Push

連bachelor degree都冇埋

同中大殺中共研究一樣

全面由學術消滅香港文化，歷史 "流毒"

香港人應該諗辦法保存呢堆野
最壞情況 要係海外重組呢堆野

咁搞法……香港點會有好動漫，好文化產品
沒有根，的野草，飄忽的，命途

中國就係唔想香港有自己既文化

香港，睇怕……在這刻寫句號。

今日配水庫有人關注
明日建築保育學部就被滅科
救得一個古蹟
他日就無人才救其他歷史建築

希望大家寄封信也好，send封email也好
都要嘗試阻止港共消滅歷史

XGU 隨時開啲乜撚馬克思/主體思想研究中心

XGU

多謝絲打幫手推下
無人才就無人救下一個主教山水庫

推

支那人沒有一個是無辜的